上市遇阻：印度已有人申請了PS5商標名

據外媒報道，PlayStation可能很難在印度推出PS5，因為在德里已經有人使用了這個商標。這條新聞來自The Mako Reactor的一篇報道。該報道指出，雖然PlayStation在今年2月在印度申請了PS5的知識產權，但有公開文檔顯示，一名叫Hitesh Aswani的德里居民早在去年10月就已經申請了這個名字。

目前，Aswani和索尼爭取PS5名字使用權的申請都遭到了「反對」，這表明印度政府各自的監管機構正在研究此事。

然而還有一個多月這款遊戲主機就要發售了，所以索尼很有可能需要在印度推遲設備的發售時間，因為在獲得實用商用名稱之前它無法對外銷售PS5。事實上，根據Android Central的說法，印度客戶目前甚至還沒有接受到PS5預購的選擇。

因為一條友搞到成個印度冇得預售⋯⋯
佢依加有冇覺得生命受到威脅？

菊花不保，男人都照姦

其他國家連買都無得買 要買水貨玩老翻

點解唔係一次過申過晒ps12345678910....

唔會，印度嗰啲人好多窮到飯都無得食，有錢嗰啲一早買水貨啦，所以無問題

sony又係on9嘅，應該一早申請埋5678910啦

大陸人好似次次都會咁

支拿無理由見唔到呢個商機申請埋一份

禁左唔賣中國

用番plash speed算啦

申請左但長時間唔用，過一段時間會當無效，防止有人亂申請霸住d trademark，有人需要果時就攞著數

係咪可以申請定PS6
之後賣返個權比SONY賺錢?

叫pss lo

叫psv

點解會咁失策，唔係一早申晒咩

香港未有人申請PS6

而PS5 2月已經申請左

唔怪得microsoft啲naming無規律啦

到失效咪即刻續,錢解決到既問題

咁申PS7

老油條的確係老油條
又95又98又ME又2000又XP又VISTA又7又8又唔9而走去10

然後XBOX ONE唔係第一代XBOX

我地申請ps6先